九龍灣德福一問

屌你老母 德福廣場落去牛頭角警署條樓梯
有一堆mtr員工企係到果個位
日撚日朝早係到鳩叫 想問下佢做咩事

叫咩？

我都想知 好似係到破地獄念咒語咁

邪教！？

嘈到仆街